明明已經斷聯絡，點解我仲會受你嘅動向而影響情緒

好辛苦...我又偷睇你嘅嘢，點解我仲放嚟低你，我已經因為咁而有情緒病...點解你已經放低咗我，斷咗聯絡，我仲咁作殘去睇你嘅嘢。點解我仲會有感覺...

你已經好叻 俾啲時間空間自己休息先啦
真係頂唔緊就逼自己block咗佢唔好再睇佢既動向
我明白你感受 一切都會變好的 俾時間自己 加油

佢係block咗我，有時佢會private 又公開，我自己又唔抵爭開新acc睇佢嘅嘢...好辛苦...點解愛我但要折磨我，明知我仲鍾意你放唔低你都要咁樣對我

鍾意睇咪睇，人有感情架，未放低咪未放低
想幾時睇就幾時睇
唔好迫自己放低
直到有一日望返轉頭
你會發現自己已經一步一步行返出嚟
加油

咩都唔撚好睇啦

啲女人係咁 就算你咁樣佢都唔會可憐你只會覺得你討厭 快啲醒啦 唔係你既錯啊 只係佢已經開始新生活已經放低你了

我都試過... 過程維持左九年

我由msn stalk online去到xanga stalk blog再去到fb stalk 相/post... whatsapp stalk last seen... 望返轉頭...我覺得自己好卑微、好可憐、好可恨... 好想屌柒以前的自己

我的解決方法，好簡單咁講，係搵返自己，學識如何自己一個人都可以快樂。我自己係做gym、睇書、meditation，呢個係因人而異，你要搵自己的答案，無得抄功課。可以考慮運動、事業、打機、睇戲、睇書、音樂、藝術, etc....

另外，我發覺unfollow fb都無用因為我會自己click入去睇，但我唔想unfriend佢... 好矛盾... 我最後完全戒左fb，已經幾年無login。whatsapp關閉last seen...

後來有次佢message我，我竟然可以完全對佢無感覺，已讀不回左佢。果一刻我好似一隻籠中鳥一下子飛左出去外面，個解脫的感覺我一輩子都會記住。

另外，唔係見到你呢個post我都唔會記起佢。佢已經好耐好耐好耐無係我腦海出現。你有朝一日都可以！

我知道自己睇咗就放唔低，但唔睇唔舒服，根本好矛盾，好憎自己一直行唔出個困局

係，佢已經有新嘅生活，新嘅朋友，可能好快有新嘅戀情，所有嘢唔關我事，係我放唔低

可能你等到一個佢嘅回應，你就會釋懷...

唔係

當你搵到自己，你就會覺得佢有無回應同點回應已經唔重要。

佢message我係問下我果排點，比著以前我實狗衝勁興奮覺得有機會。但我果下我係發覺佢已經對我唔重要。

新生活要好好過

忍痛del曬啲對話 block埋佢fb, ig, sc 總之所有有關佢既野都唔俾自己再睇到
一開頭都會忍唔住攞朋友既電話偷睇佢啲動態
但係偷得幾多次啊
過多排又真係無再咁掛住佢
巴打你都得既 只係時間既問題姐

可能我真係未搵到自己，有時候我以為自己搵到，但又會比佢少少嘅嘢牽一髮動全身，好多時都係因為咁，影響埋生活、自信、健康

其實佢都block 晒，係我唔爭氣開假acc 睇。有時睇到冇嘢update 會好放心，冇乜掛住，但一睇到有update 就會好影響情緒，說到底自己未放得低

佢幾耐之後搵你

四年。

由最後一次食飯到佢搵返我之間隔左四年，佢搵我果時岩岩同條仔散左。

咁你最後有冇覆

我完全明白。會好身癢想睇下佢而家點。越是嘗試不去想，越是自動會想。

你可唔可以暫時完全隔絕收到佢消息的渠道？我完全戒fb係好極端... 但我發覺block左可以unblock，unfriend左可以開新account.... 我發覺我戒左fb後多左時間放落自己興趣。

你有無d興趣你一直想做但搵唔到時間去做，或者細個果時有玩但大個左太忙掉低左？

點都好，聽落好似啊媽係女人的道理，但呢個世界除左女真係仲有好多野：家庭、朋友、同學、同事、事業(工作/生意)、金錢股樓投資、美酒跑車相機金錶、吃喝玩樂旅行、社會地位/名聲、運動、閱讀、宗教……數唔曬……大把野你選擇去追求

講多句，追求以上既野唔係一個溝女手段，唔係叫你賺錢買車黎吸引女人。而係因為真心鐘意果樣野而去追求。

多口水再講多句... 個人建議，搵女係搵個過人世，唔好為左得到其他人的羨慕而去溝個唔夾的靚女...

大家係同事仲會日日見，所以好難封鎖消息，雖然佢都當我透明唔會理我，只係自己仲會不自然受佢影響，所以我已經決定下星期遞信走

都有嘅，影相同日文，最近都多咗時間喺學影相上，日日都帶相機周圍影，遲下會報日文班。不過其實兩者都有少少因為佢而加深咗興趣

我同佢不和平分開，對我嚟講好多嘢釋懷唔到，所以有時會好想得到佢認同，比佢知我變咗，變相自己做所有嘢都原來係為佢而做，明明知道做幾好佢都唔會欣賞你

仲有其實我唔係social 底，身邊冇乜玩開嘅朋友堆，我又唔鍾意出去識人或者入TG 嗰啲去識人。好多嘢我都選擇咗同另一半做，所以從來都覺得有另一半就唔使要朋友

加油bro
同你一樣，都係會犯賤偷睇佢d嘢
好明白好難控制，比時間自己啦
譬如話自己set個quota，頭一個禮拜淨係第五次，第二個禮拜三次，然後逐次遞減
同時搵其他嘢搞下，分散注意力，會好返d
大家一齊加油啦！

無。我已經無曬感覺。

同埋我明白到係以前的我迷戀以前的佢，但時間已經不知不覺咁改變左我同佢。佢已經唔係以前的佢，我已經唔係以前的我。我會好好珍惜係我年輕時後的呢一段經歷，好好收藏係心入面，有緣就攞返出來重溫一遍，抹一抹塵埃，之後放返去原位。

今日見到呢個post係緣分，我希望我小小的經歷可以俾到一絲希望樓主走出呢個黑暗的地方。

最後送俾你地一段幫左我好多的歌詞：

真心講 想起那段情仍不枉
若路上重遇會笑笑問你近況
你每晚更新的臉書卻無謂看

離別了若想心安 先不要每夜重翻舊案
望著更好的地方 為下段愛戀吸收陽光

那動人時光 不用常回看
能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房
最動人時光 未必地老天荒
難忘的因你太念念才難忘
容易抱住誰十年 最難是放